{
  "tasks" : {
    "-MHJ8CH18Q9xjfI67aFc" : {
      "form" : "4",
      "id" : "MHJ8CH18Q9xjfI67aFc",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "liked", "like", "likes", "likd" ],
        "correctanswers" : [ true, false, false, false ],
        "question" : "I (like) to go for a walk last year.",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "is", "were", "bed", "was" ],
        "correctanswers" : [ false, false, false, true ],
        "question" : "He (be) in the cinema yesterday.",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "английский язык",
      "title" : "Формы правильных глаголов в Past Simple "
    },
    "-MHMbTwFVwBqmCBw0Qbi" : {
      "form" : "3",
      "id" : "-MHMbTwFVwBqmCBw0Qbi",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "32", "30", "33", "28" ],
        "correctanswers" : [ true, false, false, false ],
        "question" : "29+3=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "48", "52", "58", "44" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "48+4=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "75", "72", "77", "69" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "5+67=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "66", "56", "22", "64" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "24+32=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "19", "25", "42", "47" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "67-25=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "30", "25", "35", "15" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "На клумбе росло 40 желтых и красных роз. Желтых роз было 15. Сколько красных роз было на клумбе?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "6", "3", "2", "4" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "Периметр квадрата равен 12 см. Найди длину квадрата.",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "10", "14", "20", "21" ],
        "correctanswers" : [ false, true, true, false ],
        "question" : "Укажи числа второго десятка.",
        "questiontype" : "множественный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "105", "1,5", "15", "51" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "Укажи число, в котором 1 десяток и 5 единиц.",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "15-6", "2*2+5", "77-68", "9+0" ],
        "correctanswers" : [ true, true, true, true ],
        "question" : "В каком из примеров результат вычисления равен 9?",
        "questiontype" : "множественный выбор"
      } ],
      "subject" : "математика",
      "title" : "Повторение изученного во 2-м классе"
    },
    "-MHNGTke2RVkKoR3pQG6" : {
      "form" : "3",
      "id" : "-MHNGTke2RVkKoR3pQG6",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "9", "5", "6", "3" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "3*2=",
        "questiontype" : ""
      }, {
        "answers" : [ "2", "5", "1", "0" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "10/2=",
        "questiontype" : ""
      }, {
        "answers" : [ "5", "0", "6", "10" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "5*0=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "12", "3", "4", "6" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "12/3=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "6/3", "2*1", "3/1", "2*0" ],
        "correctanswers" : [ true, true, false, false ],
        "question" : "Выбери примеры, ответом на которые будет 2",
        "questiontype" : "множественный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "6", "12", "16", "20" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "6*2=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "3", "6", "12", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, false, true ],
        "question" : "3*6=",
        "questiontype" : ""
      }, {
        "answers" : [ "2", "3", "4", "5" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "9/3=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "29", "27", "23", "3" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "3*9=",
        "questiontype" : ""
      }, {
        "answers" : [ "5", "3", "10", "11" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "30/3=",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "математика",
      "title" : "Умножение и деление на 2 и 3"
    },
    "-MHRjCPkf-saKGHv0lbO" : {
      "form" : "3",
      "id" : "-MHRjCPkf-saKGHv0lbO",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "19", "21", "27", "36" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "Сколько согласных букв в русском алфавите?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "20", "24", "36", "38" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "Сколько согласных звуков выделяют в русском языке?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "сдвоенные", "параллельные", "парные", "двойные" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "Как называются согласные звуки, соотносящиеся друг с другом по определенному признаку?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "Й", "Ж", "З", "Ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "У какого из звуков есть пара по твердости-мягкости?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "Ш", "М", "Х", "Р" ],
        "correctanswers" : [ true, false, false, false ],
        "question" : "У какого из звуков есть пара по звонкости-глухости?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "С", "Д", "Ф", "Ж" ],
        "correctanswers" : [ false, false, false, true ],
        "question" : "Какой звук не имеет пары по твердости-мягкости?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "Г", "Х", "П", "В" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "Какой звук не имеет пары по звонкости-глухости?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "Ц", "В", "Л", "Ш" ],
        "correctanswers" : [ true, false, false, false ],
        "question" : "Какой из звуков всегда непарный?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "Надо писать тот согласный, который слышится при произношении", " Все слова с такими звуками надо только запоминать", "Подобрать проверочное слово, в котором парный согласный будет перед гласным", " Написать наугад" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "Как не ошибиться при написании слов с парными согласными?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "Л", "С", "Н", "М" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "Перед каким согласным звуком в проверочном слове может стоять парный согласный?",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "русский язык",
      "title" : "Парные согласные звуки"
    },
    "-MHYgAAWz2VDuKbFIJBy" : {
      "form" : "1",
      "id" : "-MHYgAATFwsPhRsHZF4_",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "а", "п", "р", "о" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "ййй",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "белорусский язык",
      "title" : "Тест5"
    },
    "-MHYgRHAa9fhu60jgsXm" : {
      "form" : "2",
      "id" : "-MHYgRH8W5snhn4mW8V5",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "ф", "ы", "а", "р" ],
        "correctanswers" : [ false, true, false, false ],
        "question" : "ццц",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "белорусская литература",
      "title" : "Тест6"
    },
    "-MHYgi8o7aL8BlWeDa6U" : {
      "form" : "5",
      "id" : "-MHYgi8l_y-hT6qZyZu8",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "русский язык",
      "title" : "Тест7"
    },
    "-MHYgr1PiBFzH3FsRSvt" : {
      "form" : "5",
      "id" : "-MHYgr1O-NIZRC7By271",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "английский язык",
      "title" : "Тест8"
    },
    "-MHYh1RwFWwEFYBpQlPl" : {
      "form" : "4",
      "id" : "-MHYh1RulliumjliFpEC",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "английский язык",
      "title" : "Тест9"
    },
    "-MHYh9V5co7F7tlTUvTl" : {
      "form" : "2",
      "id" : "-MHYh9V3vgjqI_uBAQJE",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "математика",
      "title" : "Тест10"
    },
    "-MHYhEtiynvdxSe3EtCQ" : {
      "form" : "3",
      "id" : "-MHYhEthq1f51NqJPhr3",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "математика",
      "title" : "Тест11"
    },
    "-MHYhJUjaOVczArEdBfy" : {
      "form" : "1",
      "id" : "-MHYhJUhA99dpEjGtJrH",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "русский язык",
      "title" : "Тест12"
    },
    "-MHYhOgFcuwrd21qDxf4" : {
      "form" : "5",
      "id" : "-MHYhOgDMIrTqeDyWmRj",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ббб",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "белорусский язык",
      "title" : "Тест13"
    },
    "-MHYhS_Nk73pJqT4PfsR" : {
      "form" : "4",
      "id" : "-MHYhS_LdqA-r6hQXwNA",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ббб",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ввв",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "русская литература",
      "title" : "Тест14"
    },
    "-MHYhWYlSDoggYTjYwl1" : {
      "form" : "2",
      "id" : "-MHYhWYjpMhDm6ORy4yX",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ббб",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ввв",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "фф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "белорусская литература",
      "title" : "Тест15"
    },
    "-MHYhaZfSM6XvKyBkVc5" : {
      "form" : "6",
      "id" : "-MHYhaZcDTEsygs9ivH1",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ббб",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ввв",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "фф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "юююю",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "биология",
      "title" : "Тест16"
    },
    "-MHYhf3QGOmowKJTKbcS" : {
      "form" : "5",
      "id" : "-MHYhf3Ni7t2norKpBbP",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ббб",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ввв",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "фф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "юююю",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false ],
        "question" : "сс",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "белорусская литература",
      "title" : "Тест17"
    },
    "-MHYhjwo-kXTOUpO_Sk3" : {
      "form" : "8",
      "id" : "-MHYhjwlSQdcw3s_DtEL",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ббб",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ввв",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "фф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "юююю",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false ],
        "question" : "сс",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ", "и", "с", "а", "в" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ммм",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "география",
      "title" : "Тест18"
    },
    "-MHYho7prlHIVaJocFYy" : {
      "form" : "3",
      "id" : "-MHYho7l7VBGNm-m3tg7",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ббб",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ввв",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "фф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "юююю",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false ],
        "question" : "сс",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ", "и", "с", "а", "в" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ммм",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ", "и", "с", "а", "в", "ы", "в", "а", "в" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false, false, false, true, false, true, false, false, false ],
        "question" : "шшш",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "русская литература",
      "title" : "Тест19"
    },
    "-MHYhro49G4SaKLqYPTf" : {
      "form" : "4",
      "id" : "-MHYhro1fQTjIw8XJytE",
      "questions" : [ {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false ],
        "question" : "ааа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "аа",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true ],
        "question" : "зз",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false ],
        "question" : "4444",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "111",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "ффф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ббб",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ввв",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false ],
        "question" : "фф",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false ],
        "question" : "юююю",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false ],
        "question" : "сс",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ", "и", "с", "а", "в" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false, false, false, true, false ],
        "question" : "ммм",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ", "и", "с", "а", "в", "ы", "в", "а", "в" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false, false, false, true, false, true, false, false, false ],
        "question" : "шшш",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      }, {
        "answers" : [ "п", "р", "д", "л", "о", "р", "дл", "лм", "с", "м", "я", "ч", "5", "6", "7", "8", "4", "15", "70", "18", "а", "п", "о", "х", "м", "ю", "б", "х", "с", "в", "б", "ч", "р", "п", "е", "и", "ж", "д", "ххх", "рр", "ш", "щ", "х", "ъ", "и", "с", "а", "в", "ы", "в", "а", "в", "р", "о", "л", "вдд" ],
        "correctanswers" : [ false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, false, true, false, false, false, true, false, false, true, false, false, true, false, false, false, false, true, false, false, false, false, true, false, true, false, false, false, false, true, false, false ],
        "question" : "ккк",
        "questiontype" : "одиночный выбор"
      } ],
      "subject" : "русский язык",
      "title" : "Тест20"
    }
  }
}
